居然仲有後生仔唔戴罩

小弟今日落街買嘢，途中遇到個唔帶戴罩嘅後生仔，於是我好心提佢戴，點知佢態度好惡劣

我： 佢：

我：Ching好心你戴返個罩啦，你唔怕死唔緊要，一陣你做咗宿主惹到其他人就唔好啦

佢：關你撚事牙！戴罩咁柒！我偏吾戴！

見佢咁串，我即刻扯低自己個罩，向佢瘋狂吐口罩，之後一腳伸去佢下體到，佢喊哂口噉向我求饒，於是我好心放走佢。

以後邊個唔戴罩我就打邊個！

奶罩得唔得？

蝗蟲卵

向佢吐口罩咁勁 樓豬你可唔可以瘋狂向我吐口罩

向佢瘋狂吐口罩
吐啲俾我

有冇圖？

口罩噴射機

我係男人。。。點帶奶罩。。。

感謝讀者提供是日笑話

原來係販賣機開post

vpn 口罩 兩樣都要

求被樓主瘋狂吐口罩

吐口罩

又係暑期工做販賣機果d ching?

做咩啫你

144p

其實唔難

我簡直係完美

拎底褲笠住先

快啲約個時間地點 你瘋狂吐俾我

我本人取代到販賣機

自命不凡！天之嬌子

今日去買野
專登行埋去D唔戴口罩度瘋狂咳
希望多D人做 咳撚到佢地懷疑人生